出面成個環境無嘢係正常點解仲要正常番工？

成個路面情況，交通公具嘅損毀
區域性嘅停水停電
係咪唔影響自己就可以當睇唔到？

幾貴都搭的士嗰班仲痴線
公司出幾錢糧比你？
有咩值得你唔要條命唔理幾錢都要去番工？

THIS CITY IS DYING